想買Dell電腦，邊到買可以分期？

想買呢個型號既dell notebook

香港可以係邊到買？想分期咁買
求推介

求推薦

推

意思係直接信用卡比左錢先
然後抵去卡中心可以做到分期還？

係
不過要手續費

咪搞啦，幾百蚊手續費
如果第一次分又會收你幾百蚊
然後仲未計息
有閒錢又唔可以預早還
分過一次，唔想再分第二次

落去百老匯嗰啲咪有得分期